係咪所有天貓官方旗艦店都係原有品牌開既

同埋官方旗艦店賣既野係真定係假？

屌你老母 死返大灣區啦

我估計兩個問題答案是

唔一定